NBA進化左咁多, 96公牛生於呢個年代,有機會輸得好慘

90年代-00年代果堆球星,以現代標準, 大部份都實力不足,

你叫Gary Payton 射入一球中距離,都好難入,
Magic Johnson, Penny Hardaway直情唔識插花,

90年代除左打波夠狼,就無其他可處之處,
身體質素新一代又勁左超多,
睇怕活塞壞孩子好難狼到字母哥,AD等等

就算打90年代球例,新一代照嬴,
因為進攻戰術精密好多,猜空位都猜死你

其實睇返96公牛都唔太勁,
柏賓拎30分都勁難,射波又唔叻,
洛賓防守搶板係好勁,但唔識進攻
古高,朗尼, Kerr等等進攻火力唔夠,
成隊波得Jordan一個支撐進攻

可能14年馬刺, 射都射撚死公牛,
16公騎士,IRVING+LBJ 輪流炸公牛

任何運動 甚至係任何嘢都係隨着時代慢慢進步嫁啦

洛賓推大位 射鳩死你啦🤣🤣

例都唔同啦 而加有zone defend 有得未接球包夾 公牛當年嘅offense點打

Penny唔識插花

但冇人睇
完。

handcheck?

PENNY鬼撚做到

14年馬刺果啲進攻戰術, 猜到啲位好撚空,
唔好話HANDCHECK, 埋都埋唔到身

講真 洛賓一招都夠收你皮

2040年: xxx進化咗咁多 20yyy生係呢個時代有機會輸得好慘

mj playoff 個均場得分 仲要喺嗰個硬年代 如果喺依家 40+ 基本 加埋洛文 啲rb 應該佢攞哂

curry way downtown BANGGG BANGGG

洛一招

係，以而家既執法制度
洛文應該俾人foul到好似前期表妹咁
柏賓頂盡出多d小動作四圍扭cp3+rose
成隊得Jordan無幫手，東岸應該上到7/8種子入playoffs，西岸10/11左右等抽波仔

球例唔同
球員嘅訓練都唔同
宜家你好難見到啲冇咩進攻能力嘅球員
以前大把
因為打man mark真係一個屈到你對位你都係咁先
邊有得無限換防zone defense
再加上一大堆新例收晒內線皮
宜家出個Oneal二世都要出去射三分啦
啲拳拳到肉嘅波俱往矣

仲有宜家啲球員谷到咁行
搞到final唔係呢個傷就嗰個訓低
以前都叫紮住上
上年打到final
三個主將收晒皮
今年熱火都得半條人命打final
你話好唔好睇？
點都差啲囉

同埋以前playoff 10分分差都會瘋狂foul整停個鐘
係絕少見完場係雙方冇晒戰意咁等響鐘
呢樣真係好唔鍾意

踢波我都未見過輸兩粒以上最後5min波都唔撚追啦

Butler單拖咁濟都打到4:2
96公牛會俾人屈機？

打籃球係斗插花？

penny 6’7高駛乜咁插？

時代不斷進步，所以現今nba球員打爆96年球員係毫無懸念既

要玩插花先落得場 係唔係要搵個識跳breakdance落場咁就ok 街舞藍球 你都唔明個個年代d精髓

現代 NBA 唔好睇，悶，單一，無特色，戰術極單調，打街場進化鳩射都入版。。。

冇乜可比性
球員訓練
球例
科技水平
只會不斷進步
現代籃球既模式如果係比唔上90年代
nba應該已經末落左
如果以現代訓練模式套入90年代班star到
我認為出黎既結果都係接近

以前專打內線MID RANGE, 依家打4分波......

以前d人的確唔夠rmbj 咁勤力去走多幾步

進化到體毛Foul

4-6>6-0

而家邊有防守呀， 再加上啲明星雞

依家進攻時5個人企外圍無諗過搶板既

仲有天龍八步， 再加上新創嘅zero step :-#

以前啲人唔射三分, 係因為射唔入,
如果佢地三分命中率可以大量出手4成以上,唔通唔射咩

如果下下MAN MARK 既話,
JAMES HARDEN 可能場均50分
STEP BACK 都STEP 撚死你

同埋以前playoff 10分分差都會瘋狂foul整停個鐘
係絕少見完場係雙方冇晒戰意咁等響鐘
呢樣真係好唔鍾意

浪費時間刷數據把撚咩

球例都唔同哂邊有得比。。。
我反而鐘意以前俾較硬朗既nba... 而家係唔係都foul，走哂步唔吹，少少事就f2，有時真係好無癮

我覺得以前啲NBA球員好撚落後,
唔好話三分, 你叫PIPPEN射中距離都有難度,
睇佢地好多時成班迫哂撚禁區到,
我心諗: 出面好多空位, 出去射啦屌

REGGIE MILLER?
MULLIN?
Hornacek?
Robert Horry?

如果黃治郅而家當打會唔會搶手
當時冇人用中鋒射三分

MULLIN , Hornacek , HORRY 場均入一球都唔到

請善用起底功能

"大量"出手,
你叫佢地射到好似CURRY, HARDEN咁,
例如STEP BACK三分果啲,
佢地肯定跌到落2成命中率

重點佢地唔係唔準...根本90年代戰術就係肉博3秒區

所以咪係戰術唔同曬, 咁TRAINING 一樣會跟住轉....你睇下以家, 有邊個C/PF 識打LOW POST 單爆?

咪玩啦攞廿年前黎比

廿年前60歲係老人家，而家係中年咋

其實冇衝突, 射三分可以幫內線拉空位,
但以前啲人唔射,因為佢射術好撚差,
有打開籃球都知,個個堆哂係內線, 你仲衝入去係不明智,
緊係襯出外線射佢啦

自從當打球星組團己經唔好睇
唔係諗點打贏人地
係諗點搵人過黎打兄弟籃球
點過去幫人攞冠

今年AD打內線都好勁啦,
我睇佢表現,可以同奧拉祖雲打

我都覺, 不過今年冇勇士,幾好睇

而家d防守拉開咗咁多
又有體毛foul
mj嚟呢個時代打波只會被96更強

原來假膠黎

條3分線都拉出左啦

柏賓 巴克利 ?
再遠好多大O組渣巴 ?

MJ係姐,
但柏賓進攻真心幾廢下,
佢低位同切入係唔差, 但射術太廢,
成日見佢中距離炒, 好反感

呢樣真
今年Game 6
Howard 20秒時無人mark 射入3分
如果果球唔入
只係得13分分差
20秒追13分
絕對有可能
完全理解唔到仲有20秒就放棄
常規賽就話啫
而家總決賽仲要決定冠軍果場喎

踢波我都未見過輸兩粒以上最後5min波都唔撚追啦

呢樣又係on9

大撚把波輸兩球LAST 10分鐘已經BBQ緊

你知唔知pippen career 3pt% 32.6
Foj都先得34.4
冇3分

2射 1中 就入

pippen 96-97 season嘅shooting info 同map
出手位置以籃下同三分為主
籃下60% 三分35%
根本就係個現代嘅籃球員stat 嚟

佢講要[大量] 先計....一球半球既數據唔計

90s 要搵人插花其實唔難tim hardway 個朵叫mr crossover，你係要拎magic, penny來講唔識插花

其他野太低智，冇謂討論

Btw 我認同已而家嘅例打而前嘅球隊未必贏到，但唔係球員唔得版本唔同姐

Mj依家先出嘅話啲fadeaway同3一定練到好撚準

後三連pippen勁過前三連個陣太多
起碼有lbj七八成
再加perimeter d 係頂級

咁講不如話因為現代戰術需要先個個練3分
若果果個時代搏命練3分會唔準得過依家咩，點比

2348成場比mj射都屈哂

佢都打CBA 做大王啦
佢打FIBA例勁屈
前期贏姚明
後期贏易建聯

tim hardway 係呢一代黎講,控球應該係最廢果個,
求其搵個Nick Young 都插花插嬴佢

如果果個年代,射三分準, 班內線唔洗打得咁辛苦,
三分可以拉開空位

Iverson一條友夠撚爆而家班細路

咁的確, 單論過人黎講,
直到呢家, 我都未見有第二個可以 FAKE到人地飛開左

控球原來係睇CROSSOVER ...唔係睇TURNOVER.....你真係識波

Foj 1875 3pm
Pippen 978 3pm
一樣17年
978嘅3pm應該唔係一球半球嘛？
只係唔會去attempt
唔係冇3分

TIM HARDAWAY 進攻麻麻地,
佢射波好廢

PIPPEN 三分唔準,
場均出手5球先得37%,
起碼40%先合格啦

因為依家球例唔利內線先個個出去射
果陣打內線
練既野唔同，戰術都唔同，依家個個都要練3分，果個時代著重射3分既又有幾多人

你咁講foj都唔合格

我好想問你...
當內線防守勁嚴密, 球例有利於內線果陣,
點解你仲選擇係內線進攻, 而唔係走去無人防守既三分到射?

可唔可以解答下我

你睇佢#66 個回覆已經夠天真

PIPPEN 遠遠冇LBJ三分咁準

至少有一個Point係贊同，戰術係隨住時代而進步

果陣興打內線，d 大佬又係晒內線，你咪問下d 教練做咩死係內線度打囉

咁點解依家唔嚴密反而去射3分

啱丫 成吉思汗生於呢個年代俾人一槍狙死左啦

Sor, 笑撚左

其實係因為,
果個年代球技仲好落後, 普遍球員唔識射波,
所以內線進攻係成功率最高既方法,

但後來球員隨住科技進步, 啲射術越來越準,
開始可以嘗試更三分戰術

呢個係時代進步

自己睇解釋

呢個年代, 係內線+3分既結合
今年AD + LBJ 都不停爆內線

JAMES HARDEN 一係三分, 一係切入

呢個係其中原因,
但你要考慮, 三分線遠左, 難度都高左

當年MALONE都係打爆公牛內線, STOCKTON + Hornacek 打中/遠距, RUSSELL 打KEY PAINT, 有咩分別?

當年REGGIE / RAY 已經企後一步射啦.....NBA就係見到咁先改, 等內線多D位打

唔出奇, 今年湖人D防守策略好針對性同埋變得好快, 如果對公牛, 肯定瘋狂包夾JORDAN, 逼佢分波俾其他人做, RODMAN, 朗尼又慢又無3分, 對小球陣容俾人玩死都似

有人提Penny以為無人識佢啦

penny過左佢10世入埋樽啦

未傷之前, 一下FIRST STEP

當年ONEAL + PENNY

我好少睇NBA但 係都識佢 果陣佢打magic
細過都有買佢啲鞋嚟著
仲有洛賓唔係世界杯單刀過唔到卡斯拿斯果個咩

唔啦
我地籃波撚
打機見啲古代人個個90幾
就知佢哋勁過現代球員好撚多啦

大郅防守放題得太緊要

易帝好d, 依家打nba都會work,又唔會咁易傷

好on9
你都講科技進步

你又知個班球員係呢一個時代唔會受益科技？

大郅D腳步慢到

Rodman慢？
你有冇睇過架

羅素廢人黎架WO

點打

講真
現代籃球有LBJ (史上最強籃球員, 最偉大)
呢個世代絕對係最美好
邊有一個年代可以有一個咁勁球員又入到十次決賽
年年都可以欣賞佢打咁高水準比賽????

多謝你呀LBJ

Greatest Laker EVER

數據又唔睇
一味講準定唔定
3pm少一半
味中差幾%
就叫「遠遠冇咁準」

無錯

MJ , jabbar, 幫湖攞幾多冠都無用

吾皇單核一冠己屌打佢地

講到MJ無畀人夾過咁

所以lbj 更勝mj

當我見到成班7尺高佬都出哂去射3分
體毛foul
Harden果啲博犯規

就放棄左NBA

洛文的軌跡

淨諗公牛D防守都好恐怖

何解?

你check 下罰球數字趨勢再吠

以前冇得打區域聯防，邊有得好似而家咁夾，球例都唔同

講真你有無睇過當年d full game

呢個年代如果仲有RODMAN, SHAWN KEMP 呢班PF, LBJ都要出去[大量]射3分

你話唔好睇都算，呢啲好主觀，但戰術單調就一定唔係

佢係輸MJ個球俾人講足一世....
佢打鎖算唔錯啦

SHAWN KEMP防守廢架wo大佬

姐係無啦

你youtube 開場full game睇再吹奏啦

梗係輸得慘啦
依家HI一HI就foul
成隊公牛應該foul 走哂

又係依d鳩up post

你CHECK下罰球數字再吠啦

罰球數字同罰球準則唔直接關事既
弱智

就係因為太易被吹罰所以咪唔敢落手

有, 當年JAZZ對公牛我o係美國睇, 果陣好細個得9歲定10歲

都on9,係咁叫人check 以為好威
依家個個見人剷入去都唔敢點守由佢入就係因為易foul
咁撚樣你同我講數字

你舉既例子全部3十幾歲，幾當打下

BLOCK / STEAL / REBOUND 同LBJ 接近一樣, 廢?

有無睇波架?

你估MJ小鬼影雞咩

我都同意罰球準則係緊左 , 但籃球更保護進攻球員無對錯ga wo

大O去痴冠都30啦

FOJ去痴軍未27
差個幾年

咪就係因為咁 所以依家NBA唔好睇囉
睇下一分帝夏狗 悶撚到

Tim就識

BLOCK同偷波多就防守勁咁白邊同AI防守一隊啦

HI一HI就要保護既
唔好打NBA
番去打幼稚園比賽啦

你估MJ小鬼影雞咩

MJ大撚把HI一HI就吹

我賭你一場SHAWN KEMP 都無睇過

睇火箭打真係會訓著, 今年JAZZ / HEATS / CELTIC 都好正

咪撚玩啦 細路
睇過bad boys 年代未

屌你公牛6冠你睇過未

貼身分証丫我肯定大過你

遠唔講,齋講MJ THE LAST SHOOT已經打馬龍手同推開羅素

小學雞吹到要貼身份證
乖啦 上YouTube 睇多啲先啦

下下吹雞
咁搞到依家NBA 咁soft囉
it is Man game not for pussy

柒撚到

開住YOUTUBE扮睇過

NBA地帶識唔識呀

shaq宜家會唔會連後備都冇架

要搵lbj同柏賓鬥3分證明佢準 不嬲覺得柏賓只係泊到mj呢個好碼頭 罷賽去爭取換約就睇到條友正垃圾 仲要係佢自己輸打贏要

打手都唔撚吹得?

識NBA地帶就扮得老屎忽
我去美國睇波個時你都未出世

知你pussy啦
睇番學界啦
NBA對你太暴力

55

的確mj 最後三冠
係好多明星雞

當你射入一球3分球權又去返人哋到
要攞返球權就要犯規射罰球，當湖鳩射二中一，都仲輸緊11分
如此類推要射5球3分先追得返，大佬得20秒點入

兩分鐘都未必追唔到13分啦

係咪亞C 個個? 我記得我細路個時睇過

白邊一定係dpoy啦

foj 2010 暑假入熱火
26 歲都未夠

Foj 係柒

但你都要計番以前d人打多幾年大學
入nba 既季度其實差唔多

好人蛇

大o 唔夠32歲加盟公鹿

foj 唔夠26歲加盟熱火

你將6年差距 淡化做3年

MJ打公牛都係打左12季半
6年 己經係公牛生涯一半
差個小小、？

又蛇

睇塊爵塞守波係幾正

吾皇咁撚大隻
仲要唔掂得
點守？

Foj係柒 係賤種 唔幫佢口

但事實若干年前已經有人組團
32左右仲好黃金年齡

算啦 人地細路仔黎
睇死佢都你街場掂一下就foul個啲人黎

James harden

最後都要死死氣完約先走得

其實mj都係，96年先有60m新約補償番
但佢主要收入來自nike

幫lebron洗白post

32歲同26歲差唔多都得

如果三老頭 26歲組團
會幾癲

真心 第一代當打巨團得兩冠都幾柒 比老刺屈機，輸比牛

December 30, 1984

熱火開季個時25歲

組團唔係d咩洪水猛獸
跟足規矩根本無野好屌
除非你騎士okc fans 未屌佢25囉

如果你hater 角色屌

不如大方d 認左去你唔想佢拎冠軍

其實街場大叫foul有無得當佢無道
無球證

My bad

今時今日的防守
mj 要拎幾多分真係睇心情嫁咋
傻仔

你唔好咁睇少波神啦

聯盟你玩爛左無人睇，結果都係大家一齊收皮
收視跌到

事實上勇騎個幾年收視無跌仲升

兩隊實力平均先吸引到多D人睇

改左例最尾幾分鐘唔比鳩foul呀麻

有無諗過無當年既佢地
今日可能NBA都無人睇？

依家呢？

無MJ
依家吾皇仲有無得賺天價人工

其實當年d球星好慘
人工咁低
有名氣但退左休如果唔曉理財破哂差
依家個d唔曉理財都一樣唔駛休
gobert 都有機會60m一年

今年又有咩組團呀大佬

退一步講,唔好咁正義講到反組團保收視
收視好唔好關你春事咩 , 你有撚得分成咩

大方D承認反組團 反FOJ拎冠啦

MJ 最後打巫師個時其實好靠draw foul 同mid range
佢可能冇harden draw foul 咁叻但打宜家例都可能變一分MJ

到目前為只我唔覺得有人進攻勁過MJ囉
如果Bulls係呢個年代打應該要簽多兩支炮就真既
90s Bulls roster係咩年代都係top
但係戰術一定要改

連登仔最睇唔起依啲拍波技術

MJ就算場均20個罰波都唔會影響佢ALL TIME BEST地位

係唔明點解唔肯認MJ都有明星雞姐

字無就一分

mj兩罰多數入哂

MJ 不嬲有明星雞, 連magic 都笑鳩佢我諗冇人反對
不過明星雞都好過走步唔吹同體毛foul

今年冇組團
大飛係咩黎 弱智

組得柒唔計架

咁又同決賽收視跌有咩關係呢

單比較進攻, AI 真心唔會差過MJ, 肯定有人唔服, 個人意見

再講今年跌收視可以諗到N個原因,組團論絕對唔係呢N個原因入面

得啦 總知唔符合你條件既 就唔啱啦
btw 湖都係組團組番黎
AD 痴Lbj
加埋Danny green 上年係速龍既表現

又算唔算組團呀

年年都可以話N個原因架啦
好心你咪咁柒

仲有RONDO呢

咁組世紀大團既勇士騎士收視不跌反升
你有咩高見

咁要睇一季定成個career
始終AI打得好好既時間唔長

明星雞就預左
但soft call都算
打哂人手就唔吹，人地hi唔到就吹，咁先pk

屎綠打出黎廢唔代表佢當初唔勁

又嘗試拉開話題
個年兩隊都世紀賤種大組團
自然多話題 因為邊面仆街都正

今年湖狗組團 總決賽低到冇人睇咁濟

香港特首?

AI 效率唔夠高
不過咁既身形個成就真係好癲

真
佢組團個時 明顯因為佢上年三分勁先組佢

last shoot 打馬龍手吹左已經無後面既經典畫面

因為兩隊都巨團囉

AI 個個年代真係人才多到...
當年既帝王又係J死人

唔長但唔短啦 你攞mJ 吾皇td呢d黎比就無法

姐係組團論 , 收視升又關組團事 , 收視跌又關組團事

唔好郁啲就老屈人hater先啦
細路
你支持個套組團 體毛foul
咪搞到依家NBA冇人睇 冇激情囉
pussy game

黑哨猢

睇你係企咩顏色

會唔會係宣傳小之餘, 呢個冠軍個含金量低,球迷覺得潮嬴面大,費事睇
加上而家上網睇又方便

唔係個個都T mac黎

你有得分咩
NBA有冇人睇,d球員D老闆都搵咁撚多

球風軟弱搞到少左人睇我都同意,總有D老屎忽覺得佢地睇個陣既野=岩

組團就關非本隊FANS撚事咩
調番轉撐帝王太陽既,無啦啦有兩隻ALL STAR入隊唔通又話
"我唔支持組團,轉撐第2隊先"咩

說穿未又係既得利益同得唔到益搞到自己愛隊拎唔到冠軍

其實籃球呢項運動hihi就foul 同組巨團會好悶

一黎打5個人 個人能力影響比足球更大
有兩三個頂級球星已經屈撚機
唔似足球踢11個有兩三個頂級球星但幾個位唔夠好都會成績唔好

二黎足球中波先就好可能唔吹
籃球你企唔穩就可以比人話blocking foul 仲要6犯就離場
咁就只可以任人過

球壇個大勢咁樣只會令籃球更加難追上足球

我同意現代技術進步咗好多，尤其射3分，主力進攻點基本上點都要識射3分。

不過如果打90年代例，我唔覺近代會贏到喎，handcheck 都守死啦，仲唔會有咁多and 1一場成20幾30球罰球。

個球其實唔算打手掛

無人睇，轉播合約個價就會下降，點會都搵咁多

組巨團又係愛隊組,再16-0拎冠軍未又係J到出血

多撚魚啦

我到而家都分唔到上籃幾時先FOUL幾時先唔FOUL
籃球啲FOUL太難分

又FF啦

新轉播合約25年完
你估25年後CAP ROOM 升定跌

圍爐就係
但對nba既推廣唔係好事
不過睇籃球始終唔係全球普及 北美運動
街邊打波就普及 多場過足球

AD trade返黎都叫痴
利申 唔鍾意湖人 唔鍾意lbj

笑撚咗 我係冇得分呀
你又有得分咩？

成個組團風氣 俾你講到係自己愛隊先可以組團
明既 Anthony Davis

球證都亂鳩咁黎

NBA響世界已經好撚普及

唔好,亦唔需要正義撚上身講到咩組團搞散聯盟

事實就係無

有hand check
你點step back?
你睇返wizard jordan可以追到carter波都拎唔到咁滯呀

AD表明要去湖
唔係被逼

跌硬
先唔講睇波人數
肺炎已經搞到cap space跌硬

咁AI個2-3年係好癲
同埋睇同咩時期既MJ比
我覺得個人進攻係MJ 第一次champ 前後個幾年最癲

係呀,好撚爽呀輕鬆冠軍

學BRIAN CHA 話齋,唔鐘意,QUITE 左去
DEL左個NBA APP去

我知你已經無睇,咁得架喇

係
講明只去跟吾皇

你都識講今年因為武肺跌CAP ROOM啦
唔係因為組團

再講25年後我睇一定升
不過到時先算

如果當年費城pick既係費城之子kobe
而AI去湖
唔知兩人既成就會點

有hand check harden都唔知有冇20分

笑咗 唔夠人講就叫人唔好睇
同藍絲冇分別

不過公道講RMBJ 係幫到AD好多
起碼打得輕鬆好多
同埋RMBJ肯要Howard 仲令佢肯打籃領波我諗成個NBA得佢先做到

係

提出同藍絲 / 黑警 / 林鄭 / 港共 一樣就增加到說服力

咁憎組團明星雞一分戰,QUITE左去,DEL左個APP就得架喇

公牛三巨頭入面Rodman係好撚7普通，啲精華撚咪撚拎佢嚟講啦

AI 會同shaq 日日去hip hop

都係既 始終依家籃球係你啲小學雞既時代
我都係食下花生算

同網球一樣，進化到個個都all round 無特色。
以前網球有發球機器，有serve and volley，有 back court counter ，有不段slice打防守，而家嗰啲樣樣都有。

籃球一樣，個個得分手乜都識，3分、中、遠投、突破，勁係勁，但隊隊都一樣咁囉。以前？O Neal擺明話你知接波轉身爆你，MJ背住你下一步就係轉身fadeaway，奧拉祖雲係夢步轉身上籃，進攻係單一，但係起碼每隊都有唔同。

咁佢咁大隻，可以撞埋去上籃既…
但如果用同一套訓練，90年代班友都會練大隻，咁佢呢個優勢都無埋

戰術極單調

簡單D,你數5隊主打PICK AND ROLL , 5隊唔打PICK AND ROLL黎聽下

又唔可以講以前進攻單一，其實以前d星個個都有2-3招，而果2-3招係練到基本上守唔到。

eg. mj背籃可以fadeaway又可以轉身飛埋去入樽，馬龍可以pick完fadeaway/俾返史托頓射。

同樣戰術都係多變，jazz打pick and roll, 公牛打三角，maggic打oneal同penny既配合。

依家d打法真係見到都唔開胃

我當你技術同能力以前D人好D

戰術呢D會因為時間而愈來愈複雜既野你都可以講到愈來愈單一

簡單D,你數5隊主打PICK AND ROLL , 5隊唔打PICK AND ROLL黎聽下

好簡單，如果啲球員蒙住塊面，唔著隊衫，你會分唔到知邊隊對邊隊。。。

九十年代，公牛，太陽，火箭，超音速，爵士，魔術，馬刺，溜馬，再後啲76人等等。。。球員蒙住塊面，唔著隊衫，我諗都估到邊隊對隊。。。。

現代 NBA 無左個特色

以前打外線
有handcheck之下3分好難準
你睇miller嗰堆都係跑住catch and shoot
仲要佢地一啲都唔矮
以前啲防守強度強咁多（無論內外線）
所以高佬打底屈身形先係穩陣打法
又或者jordan後期嗰d打中距

簡單D,你數5隊主打PICK AND ROLL , 5隊唔打PICK AND ROLL黎聽下

Rmbj肯要猴活
佢出糧架？
同埋點睇都ad幫rmbj啦下話

現代 NBA,咩叫主打，我淨係見到遠投

師兄小學畢業未
打夠quite未

係WO , 柒左我錯
全大草無為意

姐係齋睇精華啦

介紹想睇NBA 戰術既CHANNEL

反而好想知chamberlain喺而家會有幾癲

依家d 戰術有幾複雜，三角果d 就真係煩

依家係計過射3分同直接爆埋去係最合成本效益既方法，於是球員都集中呢兩樣野，同時球例既改變，令球員亦更易做返呢樣野

同埋，我唔敢講以前d人技術好d, 因為大家練既野已經唔同晒

衰d講，用依家球例，就算以前d星變返後生，打法唔變，都會唔夠依家d星打，原因係依家既打法更有效率。但依家唔係講邊隊勁d, 係討論緊進攻手法多獎既問題。

我諗又唔會好癲，雖然無人守到佢，但同時人地都會isolate佢，d波唔經內線進攻囉，射3分算，進攻變左5打4。防守時就用犯規戰術。

仲有防守呢

齋睇教練點樣揾廢人出黎點名，對面點解用戰術隱藏個廢人已經以前無啦

不過可能以前一定要打man mark
無研究

我認為現代籃球戰術係比以前多變同有效率
但就係因為咁有效率所以整體就好單一
即係隊隊都係咁行
另外我估用宜家既例90年代騎士同勇士宜家都變強隊

依家嘅球例
舊人變後生又用舊時打法
根本點講都唔通
不如綁起佢地擺場邊？

但係唯一痴線嘅係
mj可以喺一個防守強度咁強嘅年代仲要唔靠3分打到場均39分
放喺現代真係變場均50分都唔奇

齋講決賽已組有foj 點名白人黎攻，熱火switch 番岩位守都無數個回合

以前都無見過MJ switch 漢拿錫出黎姦既畫面

唔明白你心態，由九十年代到而家我都主睇精華。。

精華收錄最精彩地方，九十年代啲精華都好睇過現代，連應該精彩既地方都唔吸引到人記憶，咁代表咩。

技術齋睇精華其實無問題

但戰術最好睇多d回合會有好多唔同野做

今年決賽第一場同第六場已組有好大分別

所以其實真係無得比，訓練方法都唔同，依家日日都練大隻你諗下一個爆肌既mj會點打波

都唔敢諗miller同kerr呢d會點

係連登
歷史越耐就越勁
足球討論都一樣

應該係球例關係
我唔信phil jackson 同MJ 會豬兜到寧願球球對併gary payton 都唔switch
除非MJ癲到覺得邊個mark 我都打爆佢

宜家因為打小球所以後衛都練大隻, 係內線來講90年代班仆街好多都howard 身型

雖然我覺得邊個mark MJ 都會比人打爆

但可能真係同球例有關多d

無研究,有機會揾資料研究下再講

猴活唔係自己講得RMBJ肯要佢嘛
幫就互幫啦, 一個玻璃腳, 一個年紀大

最勁果幾個咪howard身型囉，但好多都流流地既，7呎7果個梅利遜，沙邦尼斯呢d身型都唔係靚

其實呢樣我都想講下

D人成日講到以前內線戰場

但明明除左4大中鋒之外好多都垃圾

咩荷蘭長人史密斯 沙邦尼斯 呢啲真係比人switch 到傻仔咁野野兩分

但係搵到幾個嘛, howard 咁既身型個時一出已經係殺晒咁濟
不過體能一定現代強好多

樓主真係弱智個wo

howard一出道，睇佢果對膊頭既肌肉就知佢一定係人中龍鳳

普通球員一定愈現代愈強

字母個d爆肌

公牛個luke longley 其實幾好波

打得皇朝隊正選都唔會廢既

但如果麥基同佢我寧願麥基

沙邦尼斯打nba幾多歲呀
邊隻底打到佢個歲數唔俾人switch到on9?

longley basketball IQ 高好多
三角戰術其實好高要求

咁講姐
同埋我check 番先31歲打nba

鳩候35都無比人switch 到傻仔咁嗎

事實證明早幾年係多人想睇FOJ仆街
今年FOJ拎硬就無人想睇

呢個真, 大飛一輸即刻冇人睇

以前個d少研究

高登睇過人講三角戰術主要用牛角位持球者post up 引力去拉弱邊空位

利申完全唔識

Chamberlain 果個年代
班友係放工去打波
中場仲扯返兩飛煙
點比先

上youtube 揾下, 公牛既三角同湖人既三角已經有唔同

現代籃球鳩猴講緊第一中鋒咁濟喇喎

今年wo講緊

剩係YouTube 睇過湖人三角分析
其實係睇唔明

剩係睇1-2個play 好似好明, 但當個三角係咁轉就唔知佢地做咁乜

睇都唔明何況要做play

而家中國可以打贏二戰嘅日本

咁起碼有4大中鋒，4大外仲有morning莫湯保呢d都唔野少。

另外大前鋒果時都會入內線，馬龍，巴克利，仲有有勁頂oneal既洛文

同埋90年代係未脫到以前大中鋒時代既打法，對內線既依賴都仲好强，所以以前內線真係戰場黎。

聽過有講法係三角戰術一來複雜二來個空間會好細
所以唔岩現代講求空間既籃球用

效率問題
宜家4支炮係出面點同以前

係觀眾唔鍾意睇射3分

Pick and roll基本戰術有好正常啫
邊隊主打Motion offense/手遞手/高低位配合/倒三角站位呢啲識分啦掛
都未使講防守戰術

就係最簡單佢都答唔出
真係係資格講戰術單調

利申由90年代開始睇NBA
基本上嗰個年代既球員放到現今仲做到球星既一隻手數得哂
MJ, Penny, Grant Hill, O’neal, 馬龍
無了

nba係靠每個年代捧一個球星出黎
果個球星就係果代nba的代表
mj同lbj一比較
已經唔駛再講其他

打場2k就知

所有小球隊咪打PICK AND ROLL , 之不過90代係9成ROLL IN ....以家就9成ROLL OUT

佢地咪就睇來睇去都係
嘩 Lillard一個pick就起手三分
咁仲唔係pick and roll 戰術好單調喎

AI無MJ咁準啦，不過以佢身形，真心勁嘅。
講進攻，拍得住MJ應該有o neal 啩？
身體質素強到用死一招都夠做。

新一代球員可以比上一代進步其中一個主因係因為佢哋佢哋係企係佢人既膊頭上面啫

有前人既技術同戰術可以參考，再配埋現今既運動科學做訓練。

技術有得練，但天份同天賦係無，所以舊時天賦同天份頂級既球員放落現今既世代，只要佢哋係刻苦努力練波求進步既，唔覺得會比今世代既球員差囉

睇戰術入門睇追追熊教入門同full game 已經夠傾到計

球王Curry已經射爆乜撚野mj啦

係勁既人用番現代訓練方法一樣會勁

睇下啲打得耐既球星 , 環跨兩個世代唔同訓練同打法都keep住係高水平就知

真係得天時地利個啲水貨 , 打一兩季就收皮

恭喜樓主俾仙道彬關照呀

樓主人生第一次睇playoff覺得好興奮，大家唔好見怪。

場均十幾球板，防守強到6次定7次all defence team 講到好柒普通。
唔好只睇精華，聽下佢off the ball 啲man mark 先講丫（不過如果用而家例去打，應該第二節就夠6犯）

籃球一向以最佳球隊為藍本，再針對咁去改革同改進。
冇前人又點會有來者

呢個年代

最唔同係角色球員
同球星距離拉近咗好多

啲角色球員
跑得快 又大隻 射波準

以前啲球星
到今日都會成功
但難得分 奪冠難咗

因為角色球員影響大
就算係球星
都好難一打五

因為penny一下已經過左

Penny 用spin move 多

果然係不世戰術天才，咁多年nba都冇人諗得到！咖喱仔同steve kerr都係撞彩9射先撞到樓主戰術嘅兩三成。之後就人人模仿了。

成班反占響到圍爐

戰術上進化咗無計，教練嘅責任就係贏波，而近代嘅戰術就係主打中、外線，effective 但每隊差唔多咪悶。

以前睇啲弱隊都會有唔同戰術，起碼無乜星都會望下。而家連勇士一堆星都係睇highlight 算。好似早幾年足球西班牙咁，possession football ，勁係勁，但悶丫嘛

奧拉祖雲？

馬刺DUNCAN年代就真係悶得黎又好好睇

普通到可以係兩隊都正選拎冠
果兩隊都要係史上最強其中兩隊
紀律差到咁都大把教練照用

一場70分你咁都識欣賞咁勁

WEBBER , DUNCAN , RAY ALLEN , REGGIE , PAYTON , SPARWELL , ALLEN HOUSTON , EWING, VC, TMAC .....ETC

得啦, 你最識波, 我無睇直播呀嘛

TD

瀟灑

唔係話而家戰術越黎越單一，而係因為以前有多好多完全唔一樣嘅戰術。

係咪以前好？肯定唔係，尤其以前一堆戰術到而家落後之餘根本唔再work 。正正因為而家嘅戰術比以前更成熟，所以引至好多無咁好嘅戰術消失咗，從而令到現代嘅戰術越黎越似，而每一隊嘅風格亦無嚆就明顯。

以網球為例，伊雲尼斯域發球機器，對住而家費達拿、祖高域咪削波接發，再拉邊猜死你囉。
又或者曉域打backcourt counter shot 嘅，咪比現代drop shot volley 玩死。

如果howard 都係星, ewing 都可以打到成個embid

樓主睇波多過自己落場打, 講多都晒氣
如果公牛5強依然咁後生, 咩湖人烈火走埋一邊啦

150分明星賽 個個企係度睇人射3分 好睇牙

又不能咁講，以前mj d波會有d係70分以下，咁係因為大家防守好…

可以唔認同既，但有d 人係覺得波唔一定主攻先好睇，足球咁，意大利舊式防守係一種美學

TD咁多年都係大前教科書

mj係巫師咁老都打得唔差

佢出生係邊個年代都係長期全明星 , 係差在近代做全明星 , 如果唔組一兩個巨頭都幾難拎冠

hewitt只係de minaur之流

宜家節奏比以前快好多
以前要等內線慢慢跑上去做波

宜家nba真係悶到抽筋難怪個收視率咁低

冇大屎忽barkley

雖則佢冇冠

最大分別係依家好多人底薪去做配角抱團
巨團連後備戰力都大升

個時公牛後備
對比熱火battier ray gun Lewis 呢d
rondo Howard 呢d

係，nba賽會既目的同假設就係咁，d波運轉既速度快d, 多d進攻機會，入多d波，咁場波就會好睇左，刺激左，所以d例不停改，進攻時間少d, 要保護進攻球員咁。

呢樣我又唔太同意，以前公牛咪又係3個抱埋一齊

我又唔覺
下下130比120
得分易左
攞分就太易唔刺激

kukoc harper連asg都無入過

呢個係nba賽會既假設姐，老實講我都唔認同。不過睇反應係美國果邊d人受

起底

一冠難求麻 , 睇到咁多前人冇冠真係遺憾終身

而家做二五狗都要痴番個冠先啦

如果當年小牛拎唔到冠 , 司機都係一樣

我諗真係張舊公牛搬黎現代

第一季應該一輪游 , 適應咗現代打法

三連霸就冇可能 , 都有機會拎到一冠掛

個時全部都一兩個球星+d板凳好屎

KCP + Danny Green 都射撚死你公牛啦:0)

諗起個時湖人f4 最撚柒

馬龍真係放低尊嚴拎個冠軍 , 而家變咗污點

最慘係 Payton 之後有冠得返佢無

放乜低尊嚴，去組隊都搞鳩高比條女

90年代基本上好多時playoff打完頭3節都仲係打和或者差5分內
我仲記得個時係外國賭NBA可以買勝負8分內
宜家就好多時係手感波, 個隊第一節射得差已經可以差廿分
到第四節根本唔駛睇

呢個真係冇人估到

絕對同意

因為個時佢好似好低人工入去先組到f4

熱火個年幫左好多人完夢
Payton、白朱古力、莫寧、Walker

AGGER. 樓豬識波

KG / TD / MJ 呢3個影響呢個世代好多球員
反之JH 就自創一個TREND, 不過呢個TREND真係唔係太多人BUY

三巨頭食晒啲人工 , 不過大把人肯底薪黎

如果當年kg拎唔到冠 , 都會變到同馬龍差唔多

反而香港人可能中意curry 多D
身體質素唔需要太強, 插兩插推下波仔就得
同埋我見佢地剩係學佢推波, 冇學佢點交波

香港文化係 , 只會記得射入一球四分既人

都唔會記得有十個助攻既

我係街場成日見D傻西一係走步STEP BACK ,一係唔夠力STEP, 不如唔好拍波啦

公牛都叫抱？
Horace Grant pick翻黎
古高pick翻黎
柏賓其實都算係pick翻黎，新人第一年最終簽左公牛
洛文個時紀律問題根本冇球隊敢簽
Ronald Harper傷左實力由1線中尾跌左落2線頭後自由身簽翻黎
其他根本全部2線player
R頭了

今年湖狗組垃圾團？

睇下兩隊個人工差幾遠先，湖狗仲要俾緊Deng張垃垃圾約5M包埋喺呢條數入面

你計d運動進步
但公牛d人係呢個世代
都會進步....

巴克利、大夢、伊榮、David Robinson ？

其實人工高低 同組團有咩關係
有某啲 “巨星”降薪組隊添

球例會直接對球員及比賽風格有決定性影響
宜家NBA演變到唔再重視內線
但若果now既LBJ同一班中前鋒翻去8-90年代打NBA，對住巴克利 洛文 馬龍 O'Neal，佢地都會打橫抬出翻場

一句講晒
新人同舊人打舊例 新人有機會連手都起唔到 成班送晒入廠
新人同舊人打新例 舊人好可能第一節就全員滿犯

Ben Simmons係咪呢個年代嘅清泉

佢係少有打counter shot 嘅球手（舉個例啫）
又或者Patrick rafter只打serve and volley ，黎到而家肯定比人top spin / lob shot玩死

其實我覺得最大問題唔係球隊打法或者球員，最差係球證，又吹得唔 consistent，又變左好多體毛 foul ... 吹到場波節奏勁差，又令球迷覺得多黑哨。Step back 又改到好似可以跳後兩步咁，守個個超難 mark ...

佢地係06 wade開晒金身果一年，關3巨頭咩事

你連Don Nelson都唔知，證明你對NBA認知非常膚淺，所以無討論價值！

Gary Payton 嗰年仲要有表現咁贏冠，幾場重要時間入波、唔係純抱團（雖然主要靠D Wade 同Jason Williams ）

佢一早應該離開木狼佢吁啲抱團（或者比人抱），應該贏多幾個

咁當年球員心態唔同既 , 差唔多一個球員就代表嗰個隊伍象徵

我諗個時每個人都好想好想好想為自己個城市拎一次冠軍

樓主打手黎, 自己追蹤舊文

佢季後賽對公牛, 我睇左好多次,
雖則佢有一兩場拎到45分,
但整體黎講,佢啲動作唔夠靈活,背身單打好生硬,
好多時有空位入,但佢都錯過左

我唔係話佢廢, 而係佢啲球技,
同KOBE, CURRY 冇得比

都好難, 果個年代冇聯防姐

Lbj 應該可1合打哂

本身handcheck就好多限制好唔清晰
唔係handcheck就一定唔犯規
之後又容許左zone defense
成個league得分跌左20%有多
之後先徹底ban handcheck
但係最後係靠太陽嘅實驗同勇士嘅成功
將3分同分攤球場空間概念帶入主流 先克死zone D

但唔好忘記個時係佢第二定第三年打NBA

btw big3去邊個年代都會屈機

2009唔傷真係大熱 。。
2010就輸kg跌watt perkins傷. .

無錯
根本3老頭kg唔係大傷好大機會兩三連冠

早幾年組一定比熱火兩冠更多

harper all star 都無

淨係kd都屈死90年代d人 有中鋒身高臂展 後衛技巧 歷史級投射

啲例都唔同晒 你當兩個世代係兩種唔同運動都得
冇得比

拗黎晒氣 c 朗定curry 好波啲？

Exactly 而家戰術豐富 有唔同聯防戰術 個個都要求全能身手同有3分 球例又保護射手

以前有hand check 唔俾夾人 每隊波set防守戰術已經可以差好遠

KD真係不平衡因素黎
好少有既人

09 完全係輕鬆拎冠

10 我諗真係算好經典

如果O'Neal 生於呢代，佢射埋三分羅十隻RINGS啦

如果

不如話現代人番到去以前會唔會都咁屈

Ching無得咁比較wor

原來宜家個個走曬去射三分都叫戰術豐富，又R頭了

2008

Handshake?

14馬刺
勇士elevator door
火箭終極五小
一皇四射
淨係射三分都幾種代表性戰術 你個頭r爆未

你所講戰術其實一早存在係NBA
睇過Bird時期塞爾特人未
而你所講全能身手極端咁去講只不過係要人人走去續3份練到3x%以上
所有球隊戰術都係比數據統計學完全支配發展到得外圍大戰
而宜家內線戰術同技術近乎絕跡，連快攻都係走到3份線就射，咁都叫多完化，唔R頭就奇

MJ, BIRD呢D應該仲可以屈到機, 但好似MAGIC呢D冇jump shot嘅就收硬皮, 頂多係ben simmons level
不過畀你1進化到個個識騰空五秒都冇用啦, 而家NBA有撚人睇咩

Bird時期玩終極五小 一皇四射？
三分係基本 全能身手仲包埋控衛要有得分技巧 中鋒要switch到出嚟守等等
如果戰術咁就係簡單鳩射三分 你老母去教都得
你講嘅外圍大戰係因為有宇宙勇嘅出現 用三分牽引出內線空位
今年嘅火箭已經證明左淨係射三分係唔得 76人又證明左主打內線 唔射3分 會俾人聯防到4:0
反而主打肉線帶動外線嘅湖人champ ad更加係現代長人模板 證明nba又變左

3分點會係基本
jump shoot先係基本，遠席3分先係由當中特訓出黎
中鋒識switch出黎係戰術訓練，唔係叫全能

睇黎大家係常識認知差別上真係有好大差別，仲發老皮擺老母上台下話，你老母唔識教仔教到柒下柒下又咁我又好同情你

就當jump shoot係基本 全能身手唔識射三分仲點叫全能
先唔講d又大份又慢嘅中鋒例如姚明點樣戰術訓練到出嚟守到 如果Switch到出嚟守係戰術咪證明防守戰術多元化左

啱呀
MJ走籃最多只可以走三步,LBJ可以走成十幾步
點鬥

好簡單, GAME4 Bulter 無3分打爆湖人就知3分唔係基本

我就話game 4贏嘅係Duncan Robinson 7球3分

網球反而無爭議，現代嗰三巨頭（費達拿、拿度、祖高域）根本去到以前都會屈到傻。

一來網球無大改過啲乜例，二來網球係一人運動，戰術會有變動，但相剋唔會咁明顯。三來以前嘅人根本無一個咁全面：上網、發球、大斜線、Lob shot 、drop shot 、跑動乜都有。加上科學訓練，連體能都屈埋你。如果張徳倍喺而家打，佢應該跑到斷氣都贏唔到。
你可以幻想而家嘅球員就係伊雲尼思域嘅發球、張徳倍嘅跑動、森帕斯嘅轉邊、阿加斯嘅抽擊、拉夫達嘅上網，可能每一樣都差少少少少少，但乜都有喎？

點解nba會唔同？因為改咗好多例。由以前內線為主、間中扔球3分到之前run and gun 再到而家巨頭陣再配合2-3枝炮。
當然，我絕對同意現代人對90年代應該會贏，因為戰術、規例上已經唔同晒。正如我早幾個post話齋，馬龍小動作咁多，喺而家嘅例第二節都6犯收檔。但如果現代隊對90年代，用90年代例？咁就可能有得打下，淨係handcheck 、內線都收死啦，何況仲唔會有咁多and 1呢？

Game 4熱火贏 你地係咪喺平衡時空

洗鬼咩，佢罰球準啲都夠做

屌 sor

團體運動戰術改變大過單人運動好多。

足球一樣，果d half space以前邊有加利仔第1次對洛賓都話唔知跟唔跟好

最唔鍾意d人話咩鐵血防守好勁 好似bad boys咁 根本你就係守唔到mj 所以要打佢foul佢 咁叫防守好咩 我真係唔識野
對比返今年熱火點用聯防保護個2個白人射手 呢d先係防守戰術

要平衝既 , 如果極端到體毛犯規都係唔好睇

極端到體毛foul一定唔好睇㗎喇 但就係因為現代有呢d rules 同哈登呢d draw foul大師 我先覺得叫古代人嚟現代打輸硬

後生既MJ根本係有腦有射術既西書
以宜家節奏場場下下4-50分真係唔奇

我比較偏向FF係 , 如果舊代人適應咗現代球例 , 可以去到咩水平

可能T-mac 會更勁, 打到成個KD咁

mj個背籃功 , 應該都冇咩sg / sf比得上

調返轉叫宇宙勇返去古代打會唔會打到nba提早改革

佢唔傷真係有少少屈

依家d人都唔練呢d野，走左去練step back同3分，所以d 3分先咁準

我覺得會，始終呢套打法先最有效率

條3分線一定會早好多後移

舊個條3分線 , 即係叫勇士唔好射2分

但又掉番轉 , 佢地可能會俾啲防守搞到全部傷晒

打舊例應該唔會

問題係佢守唔守到對面

現代球隊其實重點唔係3分
而係point forward
勇士早期除咗splash bro仲有未退化嘅green
湖有rmbj
甚至有jokic呢類策動進攻嘅中鋒

得一堆3分射手而冇point forward嘅球隊戰術非常唔立體
變咗極度倚賴手感

多樣進攻手段就多個穩定度

3分啲人所謂準 , 其實平均可能都係4 成左右命中率

如果撞岩冇手感 , 又冇其他人代替 , 其他進攻手段會救你一命

可能鬥搶分好啲 , 反正條舊3分線 , 6成命中率都唔奇

事實 現代籃球既進攻有效率好多

撇除所有後天因素 (科技、戰術、規則) 有無可能現代人先天既體質已經比舊代人好呢？
睇其他運動員都係有呢個趨勢

所以整體黎講 就算舊代人所有後天因素同現代人一樣 都未必可以去到相同水平

Rmbj 將摔角元素帶入籃球界，又獨創七步上籃，完全係籃球界劃時代人物

應該比Piston bad boys打撚死

The Boston Celtics' roster ain't broke, but it still may need some fixing. The Celtics rode a talented core to Game 6 of the Eastern Conference finals. Jayson Tatum and Jaylen Brown made the leap to stardom, while Kemba Walker, Gordon Hayward, Marcus Smart and Daniel Theis gave Boston a top six that rivaled few in the league. My friend, Celine is on her period so she cannot have cold drinks, coffee, ice cream and tomatoes right now. Her aunt flow is visiting. She has painful cramps right now so she's going to take a day of period leave. Her sister qlso feels bloated which means her period is going to come soon. She's had stomach cramps recently too but her period is late this month; it's one and a half weeks late. Today, she's being so emotional as it's that time of the month again. Her cousin, Jane missed her period so she might be pregnant. Her cousin's husband did his leg workout this morning during which he overtrained his legs so he's got cramps in his legs and right foot. Celine's brother will be attending a party this weekend but I won't be going with him for fear that I should cramp his style. I don't wanna put any pressure on him that would cramp his style. I don't want him to be under pressure which would cramp his style.

場均35-38唔難

50就吹大左啦

而家nba球例偏向有利進攻一方+有聯防
鬥搶3分波係而家戰術重點
聯盟趨勢都只會愈黎愈多3D球員

保特如果參加50年前奧運會究竟會拎幾多金牌

Tmac都要35秒

強如oneal當打果時2分都係不足6成命中
有4成3分已經高效過5成幾2分

條數邊有得差計
應該計possession啦
籃底幾兩野先入已經變左50%啦

邊有得咁計
籃底有時補多野先入已經得50%
3分你點secure進攻籃板？

所以依家咪冇晒mid range
一係3分 一係paint area 2分

起手次數都有關係既

同埋勇士真係一個特例 , 唔適用一般隊

不過佢改變咗風氣都係真 , 令到大家都重線咗外線

中距 2分都唔會消失 , 突破完殺唔到入籃底始終都需要抽起個波jump shot

或者近年好興三分線入一兩步 , 用拋投玩手感 , 對手比較難防

3分根本唔能夠成為奪冠主力
睇下16年勇士點輸
同埋點解要簽KD
Mid range 鏟籃先係最穩定既得分招數

全能好緊要

內線要練射波 , 唔代表佢要放棄籃底

外線都係一樣道理

事實就係宜家個個去練射波冇人打post move

我有時都分唔清係而家啲內線廢 , 定係佢地啲技能點點錯晒地方

呢個真係最撚趕客
成撚日鳩吹

其實場地慢左，波唔同左，都好大分別

你睇世界賽US射得幾輕鬆